呢個地步仲要獨立調查嗎？直接判刑啦屌你老母

俾個list 直接全部終身監禁
財產沒收 狗隊解散
巨額賠償義士

香港電影欠香港人一場革命